【Deadline Fighter!!!】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

樓豬poba

厲害了 我的阿

食屎狗靜啦

Vida

Sky’s reporter at the Emirates Stadium Gail Davis on incomings: “If any, it’s likely to be a defender.”

Welcome xxxa

維達

睇死藍斯會續
因為根本無球員想要

保定

不知名幼齒

mina

開份西約過佢

最搞笑係無人想要既球員
我地都係要俾～200k約佢

mina去愛

疤狗依家仲用big基?

藍c都200k 出隻美c要俾幾多人工

雲加

山神：費特可助我升呢

【體育】曼聯在周五為今季英超揭開戰幔，主場迎戰李斯特城，翼鋒阿歷斯山齊士認為，新兵中場費特洛迪古斯可望提升自己的表現。

「曼聯要羅致經驗豐富的球星，巴塞隆拿剛簽入中場維達爾，他是一名好球員，亦是我在智利國家隊的隊友。他正正是這種球員，我們要贏得冠軍，就要有這樣的新兵，去在最高水平爭勝。」阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）說。

在今夏轉會窗，紅魔羅致了中場費特洛迪古斯、年輕後衛達洛治，山神認為自己能跟前者好好合作：「從操練中可見，費特踢法十分進取，經常都想上前助攻，我相信我們可以好好合作，他對我的表現會有幫助。」

對於首輪對手李斯特城，山神非勝不可：「對李斯特城永遠都難踢，每在英超每場都很困難。這場比賽一定要贏，曼聯在每場比場都要贏，我們要證明自己是世界上其中一支最佳球隊。我們有具質素的球員，希望在周五可以展示出來。」

全能到仆街

Arsènic™ @MrArsenicTM

Everton, Fulham, Newcastle & Besiktas are interested in Welbeck.

-@TelegraphSport

ho ball

Sky’s reporter at St. Mary's Stadium has confirmed Southampton are keen on Welbeck but wages could be an obstacle.

佢都咁稱讚過拿卡錫迪

下年 free 走實有好重 signing bonus

想賣哂 黑B 主席?

盧卡斯->西咸
7點前官宣

有無j news牙

快！

泰晤士報：
FIFA正在考慮統一全球轉會市場開放時間的方案，因為很多英超俱樂部向FIFA反映英超窗口比其他聯賽更早關閉會使他們在買賣球員上處於弱勢。

The club look set to risk keeping Aaron Ramsey, despite the Wales international still having not signed an extension to his current contract, which expires at the end of the season.

Talks are continuing over an extension with Ramsey and the club remain confident an agreement can be reached, so the midfielder looks certain to still be an Arsenal player by the time the window closes at 5pm.

條食屎狗中過好多次1001,怨氣好重

Charles Watts@charles_watts
Could be movement today in terms of Welbeck, Perez definitely off - Vida, not happening.

Domagoj Vida has been a possibility, with Besiktas officials having travelled to London to get a deal done, but football.london understands Arsenal will not be signing the 29-year-old Croatia international.

Danny Welbeck could also potentially leave if the right offer arrives, given he is also in the final year of his contract, with Everton and Southampton potential destinations.

David Ospina’s future remains uncertain, with the likes of Napoli interested in the Arsenal keeper, but there is no rush to finalise that deal today as the Italian transfer window does not close until later in the month.

咁咪幾好,佢又有得踢,我地又可以清到人

5m
西咸賺到笑
賣比英超,要10m都唔過份啦

Sky Sport: No official bids for Welbeck yet & as far as #AFC concerned, Ramsey is staying put.

全部都係BAD news

成日話winger
佢咪係囉

有幾好
本身已經無翼
仲賤賣佢

佢打翼同禾B有D類似
換個突破翼ZAHA會好D

Sky Sports: Today could be more about outgoings at the Emirates Stadium.

廢老留啲人推出市場無人敢要

咁早就可以做DEADLINE FIGHTER好正

想喊 陣間賣埋黑b都唔知點算

其實翼位當初又唔考慮Schurrle

垃圾到.....你要埋佢啦

點解佢兩個好似好fd 但明明冇一季一齊踢過

咁是咪可以入多件翼呀

DNA牙

翼位唔買 仲要賣人走 係咪想直接升nelson上黎

你唔睇數據又唔睇波,點知佢垃圾牙

冇人黎啦

D波大路到嘔 大半季比人睇清哂 之後就垃圾到仆街了
你同普狗先唔睇波者

靠印象

ExWHUemployee @ExWHUemployee

Perez announcement video incoming 👀⚒

因為佢地睇既係第二啲野

我用nelson 同禾比打翼咪一樣拎到英超

vida照殺啦吊

鏡報DarrenLewis:
韋斯咸本來有機會簽下熱刺前鋒Llorente，但佩工否決了這一提議，決定簽下盧Lucas Pérez，將其視為主力前鋒Arnautovic的替補。熱刺現在也是到處兜售Llorente，但沒人問津。

當初個個都爭,而家變左水貨

其實係,有表現我又唔介意得2,3年貨仔

Dembele 比人影到係倫敦

圖呢？

-Latest news (via Football London):

•Talks are continuing over an extension with Ramsey and the club remain confident an agreement can be reached, so the midfielder looks certain to still be an #AFC player by the time the window closes at 5pm.

•Arsenal will not sign Vida

Lucas Pérez created 79 chances in LaLiga in 2017/18; Lionel Messi (87) was the only player in the league to create more.

熱狗果個

原來高安基搵Deutsche Bank貸款買阿仙奴，高安基老婆做擔保人，只要兩年入面佢或者佢老婆死咗阿仙奴就會比Deutsche Bank接管，高安基破產都得

高安基勁多負債

買哂黑b 同Lucas 又買唔到翼 真係長用nelson做sub lmao之後就得番2b

出手啦

Dembele, 21, completed his medical at Arsenal's London Colney training base on Friday before the club announced the deal for an undisclosed fee.

Sky Sports News understands the deal to be worth in the region of £60m.

The winger, who is a part of the French at the World Cup, will be given a break before joining up with the rest of his new team-mates in early August.

依家高安基可以唔使死全家，佢同佢老婆是但一個死就夠

想問下轉會窗係今晚幾點完？

12點

感謝主席
希望你係西咸有得踢
你對返阿記入波剷草我都唔會怪你

做乜9

唔買翼點解唔留佢踢下

Diu.改漏左

佢造波型, 唔係突破型

1號風球

沙夏

因為要用黑b

柒到

玩假新聞已經on9，仲要柒到改漏

James Benge @jamesbenge

Lucas Perez deal is done. Initial £4m, three-year contract and a chance for him to get a fresh start. Arsenal trim £80k off wage bill but not bringing in enough to fund any major moves as it stands.

又大平賣

James Olley @JamesOlley

Think Perez could be a useful signing for #whufc. Never got a run of games under Wenger (who turned him down earlier in the summer they actually ended up signing him). Only started 9 games for #afc but scored in the PL, FA Cup, League Cup and CL. (Total: 21 apps, 7 goals).

止蝕

James Benge@jamesbenge
Lucas Perez deal is done. Initial £4m, three-year contract and a chance for him to get a fresh start. Arsenal trim £80k off wage bill but not bringing in enough to fund any major moves as it stands.

我廠繼續開善堂

Does feel like Arsenal are a bit light now at both ends of the pitch with the departures of Chambers and Perez, especially if Welbeck leaves. Couple of injures and squad will be very stretched.

買人啦仆街

4M 我屌你老母
請閪女人返黎賣人啦

Lucas Perez has signed for West Ham United on a permanent transfer.

The forward joined us from Deportivo La Coruna in 2016 and netted seven times in 21 appearances before returning to the Spanish side on loan last season.

Among the highlights of Perez's time with us are his volley away to Bournemouth in January 2017 and his hat-trick in our UEFA Champions League victory over Basel.

We would like to thank Lucas for his contribution and wish him well for the future.

The transfer is subject to the completion of regulatory processes.

【英超新人類】賓特尼奴接施治棒

【體育】19歲第一次同施治交手被讚，7年後居然成為對方的副手，德國門將賓特尼奴今季加盟阿仙奴，肯定無意在冷板凳白逗人工。

1992年出生的賓特尼奴（Bernd Leno）出身自史特加，2011年加盟利華古遜，今夏以2200萬鎊入「廠」，簽約5年。擁有商科文憑的尼奴，雖然有機會同一隊訓練，但從未披甲，只曾為B隊出戰德丙，並因利華門將艾達受傷而獲借用，頭3場比賽悉數保持清白之身，更以19歲之齡打破德國門將最年輕歐聯上陣紀錄，前途無限。

同年12月，尼奴以750萬歐元被買斷，身價僅次德國第一把交椅紐亞，一直穩佔正選位置。他的反應極快，長傳準繩，撲救12碼更是一絕。2016年，他在法蘭克福的比賽保持574分鐘不失球紀錄，打破隊史紀錄，前無古人。

無巧不成話，尼奴在2011年歐聯與施治交鋒，首回合負0:2，次回合贏2:1，賽後獲前輩讚不絕口。7年後，他有望成為施治的接班人，但大前提是憑真材實料擊敗對方，並謂：「每日我都可以在他身上學到東西，但我的目標仍是正選位置。」

兵工廠名宿施文認為尼奴應參考迪基亞初到英超的比賽，學習如何適應一個碰撞激烈的聯賽，而兵迷則認為尼奴可以比迪基亞更好，施治退位讓賢只是時間問題。

Good luck Lucas

主席

Should Welbeck leave (not a certainty), then it will put huge pressure on Nketiah to deliver on a fairly regular basis. Not sure that will be good for him at this stage of the development. As it stands, think it's worth keeping DW and letting him go on a free next year.

4m我屌你老母臭西

睇佢手法幾好，係驚呢代d德國龍鐘意玩波派膠

而加係咪得2&b夠速度打翼鋒

啱啱19歲，踢第三中鋒啱晒啦

收得4m

手足應該冇睇過leno成名作

係咪漏左個1字

其實佢都唔算快同有突破 打41212用羊拉邊好過

獌隻拉舒福都係咁上下啦
問題係我地果件咩質素

Arsènic™ @MrArsenicTM

Besiktas pushing hard to sign Ospina - agreement with player done but not w/ Arsenal yet.

踢u23 27場18球3助攻，平均98分鐘入一球，算係咁啦，你估成日要用佢咩

lmao之後就到佢 跟著就nelson同尼基迪亞

唔賣vida過黎就俾你

Lucas Pérez @LP10oficial

Thanks! 🔴 👋🏼

等睇去西咸打到識飛

熱身賽後自知無可能踢正選

18/19 陣容：
1. Cech
2. Leno
3. Martinez
4. Kola
5. Monreal
6. Papa
7. Mustafi
8. Holding
9. Mav
10. Kos
11. Bellerin
12. L12
13. Torreira
14. Elneny
15. Guendouzi
16. Xhaka
17. Ramsey
18. Ozil
19. Mkhitaryan
20. Iwobi
21. Aubameyang
22. Lacazette

23. Niles
24. Nelson
25. Nketiah

Thank you Lucas Perez

賣得5M唔撚買人我屌撚柒愛美麗

賣都算 4m真係cls

2和B 都叫有速度

岩岩夠兩隊

打機都賣到17m

又賤賣

打機阿狗年年冠軍tim

Auba
2&B Ozil Ramsey
T11 Xhaka/Gxxxxxx
Amn m20 papa B24
Cech

Turn off your ps4 and go to bed

mk呢

藍斯不如真係唔好續啦
續完都唔見佢會打番起

Bench

開返電話玩fm算

手足垃圾

屌lucus邊止值5m呀

好靜既deadline day

LIKED OZIL

希望你喺西咸打出好表現

唔止我地，係成個英超都靜，
都唔知邊個天材諗出世盃年
開始實行提前終結轉會窗，
最搞笑係之後可以有出冇入，
疤可以瘋狂出口術騷擾youtube巴了

開名啦唔好單單打打

人都走左，要俾返啲尊重

賣人關愛蛇撚事咩

愛蛇權力遠低於雲蛇

奧斯賓拿同贊堅臣今日走唔走到?

今日應該唔得
贊仔冇offer

希望佢踢多d

ooo賣去其他聯賽唔緊要
贊狗得英超要就要今日躝

希望主席可以入阿仙奴波

狗狗聲

又可以剷草

對d垃圾唔使咁客氣

英超難啲啦 博有英冠肯要佢

贊英冠都踢唔掂啦

主席剷草真係唔怪佢

都唔知你地有冇睇波

U dou on99

急屎係咪已經開始左英冠生涯？

佢應該係訓練廢到仆街嗰類
爺爺同愛sir都唔要佢
實力有限啦

條仆街害完廠都未夠仲害埋成個英超

冇問題 都係拖時間姐

A win is a win

無 贊狗快躝

成十幾隊贊成

又走唔到 sor

根本係
同金寶一樣比球迷 FF 到好勁
但係又賣左勁耐都冇人要
兩代領隊都唔用

都係害摩狗多，
普巴有世盃金身加持，
唔俾佢走應該hea踢都
唔擔心下年冇人要。
疤來緊呢個月應該
又會出動拼圖王，
然後最後一塊併圖，
獌在禁錮普巴，
壓價再分期，
招招我地都試過哂

btw, 金寶走左未

寧願拎5m 都唔留 阿狗真係

爺爺講左好多年 終於實行個陣已經唔係度

拼圖王退左休啦

Turkish Football @Turkish_Futbol1

The Beşiktaş delegation in London have agreed personal terms with David Ospina. Which comes as little surprise. BJK are offering him a first-team role, long term contract, competitive wages. The problem there is no deal yet with Arsenal, who want to sell. BJK would prefer a loan

留留黎都唔會用 點解要留
Free番人工出黎先緊要

鏟蛇買唔到zaha, 點睇

係 最好free埋拿卡份人工買zaha

其實真係唔覺有問題
好過個個都開季打兩場再慢慢諗買人賣人

Turkish Football @Turkish_Futbol1

Beşiktaş want to either return to Turkey with at least one signing or sell. Let's be clear. The main objective of this trip before the transfer deadline was to sell Domagoj Vida (not necessarily to Arsenal but to any buyer)

There is also talk of Beşiktaş wanting Danny Welbeck but as far as I know the Arsenal striker is not keen on playing in Turkey... would need quite a bit of convincing and that's before we have even got to the subject of the transfer fee

比利退左休都好多野講，
打嘴炮做打手唔需要球技，
可以問下六日子

Kaustubh Pandey@Kaus_Pandey17
Diego #Godin has a release clause of 20 million euros. #MUFC won't find it tough to trigger it, but depends on whether the player would want the move or not.

Godin解約金20m咋

睇落去咪知囉 我講完你地都係當笑話聽架者
季尾咪知邊個鳩up囉

問題係同其他聯賽唔同步

呢個一定冇英超要
仲有時間賣去希臘之類

zaha

重點係球員想唔想走

咁你季尾先凸返個龜頭出黎啦

見到拿姆既影子

如果全世界一齊咁就冇問題，
問題係之後有出冇入，
我廠冇咩資產就話安心度日，
隔來夏神 普巴果啲大把隊睇實，
就算車獌唔放，係咁出口術騷擾，
到頭來球員表現都係會受影響。

$0都冇用啦，邊會去阿狗

我驚季中就要叫愛蛇買zaha

zaha真心屈

開季比人炒2場無得busy buy

點解咁平

咁早仲想典牙

唔緊要，可以抄愛蛇請返雲加，
雲加雖然大把offer，
但一定樂意回歸我廠

唔講以為Zaha18-19球迷吹水區

今晚食g bo

唔好牙

爺爺

插喉教波

今季簽唔到zaha
仲慘過當年簽唔到c朗

快如閃電

個分數

其實都係得兩隊有力搞事

以前啲release clause無咁痴線

本身覺得ZAHA OK
但係你地成日拎出黎笑

數據也說明不了Zaha的強

所以同我廠冇咩關係，
我地啲人佢地一定睇唔上眼，
嚴格來講對中下遊影響都唔會太大，
但軌獌熱猁鏝其實都有世界級球員，
對佢地來講一定有影響，
特別蝗走左阿朗
應該鋒線點都要揾返個icon返來

其實係
今日算最早 前兩日10點真是無人生可言

得返5個鐘

死心啦

清到人收貨了

yes

清人等到31號先清都未遲啦

最後軌走埋夏神就好弓弓

用電腦玩啦

屌真係要睇馬佚holding第三中堅

想睇球星31/8前走

條防線見到都唔開胃

走場狗躝啦仆街

所以點解會覺on9

永續藍屍了

係囉，最多咪踢到英乙

世3

藍斯去車狗啦

馬伕暫時企位速度上好過浩囝
不過馬伕用波似麻麻

可以留下嗎

Not expecting any incomings at #afc. Emery ready to go with what he has. Ospina likely to leave but not time sensitive today as he'll go overseas. Interesting one is Welbeck. He can leave - am told a couple of PL clubs like him yet are wary of his injury record. Time will tell.

holding第三中堅
nxxxxxxx第三前鋒
nelson後備翼鋒
阿叔後備左閘

開季後備席全部都係預備組幼幼
正選果班傷2,3件就要靠幼幼踢4條線

驚條撚咩

冇錢就係咁

Arsenal news?

浩囝做第4中堅啦
馬伕做住第3中堅先
啞仔出返黎就用啞仔

夢遺其實傷左定咩
點解好似好耐冇見佢

咁奇怪
今年呢到無人係阿狗做intern/清潔工既???

微傷 第一場多數出唔到

其實唔差

復左操啦
冇跟隊去熱身賽姐

咁早簽哂人 點做intern

MUFC made an enquiry about Diego Godín last week. They were told that he is set to sign a new contract with Atletico Madrid and would not be leaving. As Mourinho said, no new signings expected today.

49000都收皮lu
傳左咁多件中堅一個都買唔到

@JamesOlley
10m10 minutes ago
More
Not expecting any incomings at #afc. Emery ready to go with what he has. Ospina likely to leave but not time sensitive today as he'll go overseas. Interesting one is Welbeck. He can leave - am told a couple of PL clubs like him yet are wary of his injury record. Time will tell.

就夠鐘啦
藍狗躝未？

應該去奧林比亞高斯

如果唔係隊友廢
上季雙雙左喇
2:04 個下拿卡廢撚到

你躝先喇

講得好

屌又黎多次季中賤賣呀？

比連登仔做領隊
有Perez+ Campbell 應該拎到歐聯

點解可以條防線一年衰過一年
大隻佬 papa 走場狗 比狗
冇個信得過

續約唔撚得既

Gibbs 佐奴 施維斯達 沙格拿

要買埋zaha

要續就一早續啦
拖到deadline擺到明想勒索啦

唔會走,續唔續都會留

幾時咁樣出過呀
我敢講大波妹英超頭三右閘

Man Utd offered €25M to Atlético Madrid for Diego Godin release clause... and €9M/season to the player. Godin at the moment has NOT accepted and he wants to stay at Atléti. 🔴 @DiMarzio #MUFC #transfers #ManUnited

學臭燒姐

呢度所有阿狗我屌曬你哋老母

條Woodward求其揀啲 unrealistic target畀offer, 扮有做嘢

Arsenal are unlikely to make any further summer signings after opting against pursuing a deal for Domagoj Vida. [@JamesOlley] #afc

北倫敦係屬於我熱

你都轉新球場啦
北倫敦得返阿狗咋

頂盡比你換個K6/T5 落去

做咩有隻狗入黎吠既

James Olley: Besiktas demanded £26m for Vida but #AFC opted against it. Barring any last-minute change of heart, the club will head into the new season with Shkodran Mustafi, Sokratis, Rob Holding and Konstantinos Mavropanos as quarter of central defenders

James Olley: Besiktas demanded £26m for Vida but #AFC opted against it.

雲加好波

26m
買果個先on9

出年D中下游都咁癲
英超真係愈黎愈難玩

火雞仔20m都唔要，有暗病牙

Why ar

可以recall柏芝未

清佩雷斯人工
比晒藍斯續約

好撚反智

明智決定

繼續主場受讓半一出局

賣走黑b即鎊水要nzonzi啦
中堅廢就加強防中啦

另外
驚d國外球會搞事月尾報價藍斯

仆街得個4件中堅 正選是但一個傷就玩完 要出holding 馬伕

愛狗我屌你老母

睇黎贊仔成功留隊

得4個中堅係衰⋯⋯⋯⋯但唔見入咗vida就會好

新球場唔係同一個位咩

鬼知咩
9up咋

愛蛇被逼害

傳比錫達斯中堅即將接受阿仙奴體測。
消息指比錫達斯若成功租借奧斯賓拿，阿仙奴只需要多付2000萬英鎊就可以獲得維達。如果奧斯賓拿想要加盟拿玻里，阿仙奴要引進維達的話就必須支付超過2000萬英鎊的費用給比錫達斯了。

維達自己透露：「征戰英超聯賽一直是我的夢想，我不知道（阿仙奴）報價能否來得及，希望比錫達斯斯可以讓我放心。」

報導指拿玻里亦有意租借奧斯賓拿。

所以一開始唔應該借走柏芝

買個土超仔 不如用張伯斯好過啦

買埋啲二三線老野有撚用咩

咁又5050啦，反正今年唔係收成期，外借多d機會無壞，唔好傷就ok

咁vida而家應該好過holding馬佚ge

維達2018年世界盃防守數據：
場均攔截1.7次
場均解圍5.8次
2項均是全隊最高

阿狗邊個中堅有世界盃決賽踢

柏芝當係俾佢拎多d正選經驗啦
坐係阿狗真係保證唔到長期俾佢正選

咁而加買佢黎踢英超定踢世界盃

世界盃

世界盃克羅地亞成隊食左禁藥咁踢士氣波乍
黎到阿狗keep到一半都偷笑啦

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans

Lucas Perez just never worked for #AFC - late buy having initially turned him down. 10th most expensive signing in club's history allowed to leave for £4million.

Cost #AFC just over £17m - compare that to the cost (and quality) of other Premier League club's 10th most expensive deals:

Man City - Leroy Sane (£37m)
Chelsea - Eden Hazard (£32m)
Man Utd - Eric Bailly (£30m)
Liverpool - Roberto Firminho (£29m)

其實邊個話買嘅

雲加囉 去到最尾買唔到人先買主席黎塞住球迷把口

應該唔係 係話feel sorry

個季表現好喎，買佢冇錯嘅，係唔用同賤賣先衰

奥燒打左閘咪得

又買唔到人，咁做乜借走柏芝

咩啊
個季雲加想要華DEE
個BOARD 傾唔掂比左Perez 佢-.-

第一次見人咁比
勁ON9

唔買中堅真係on9，計埋馬夫上半季得四個，走場狗依條撚屌又廢又易傷

傳說中一過二再傳走個波

肯定唔係雲加
走場狗都應該唔係

唔係話華dee唔肯走咩

引左十個人 傳返比淨返個一個

而家咪傳買維達囉
買又屌人老野唔買又話唔買

一睇就知G5同P9 唔係雲加話事買 , 擺明似高層求其買 左手過右手

就係傾唔掂所以華dee 先唔走
咁高層咪買隻類似既比雲加囉

但主席根本唔係雲加要既野
季初打正選會隱形

而家又變左懷念主席

華dee自己都話唔想黎喇

Good source for Monaco news says 2 English clubs have got in touch asking for Sidibe this morning.

唔使適應咩 之後每次後備出黎都交到功課啦
歐聯戴埋帽添

獌+阿?

邊忽似

阿狗要右閘做咩

自己睇返16年新聞
嘈都無用
Perez 係Vardy plan b黎

Sidibe左右閘都得

施迪比打左閘都ok

呢件好野來，
不過我廠冇錢買

佢應該係話主席邊忽似華dee

係好野一早同文迪一齊走左喇

歐聯d對手咁參差
戴帽唔代表d 咩

阿狗係歐聯戴過帽既有
亨利
之後係賓特拿,黑碧,主席

Poacher

當年邊個做球探？

果陣仲係雲加大權

賣得果幾M點解唔留黎打後備
如果LMAO傷左就真係得返Iwobi Nelson Nketiah Welbeck

簽到人未?

人工呢

呢班係英撚

「點解唔留黎打後備」

人哋唔想打後備吖嘛

比多d機會自家青訓仲好
Nketiah, Nelson又唔係差
歐霸,聯賽盃,足總盃都有得踢

得返4粒鐘 收皮了...

其實佢係得盃賽對弱隊有幾場表現
講實際貢獻黑碧仲大過佢
上年西甲都係32場6 球

其實上年黑b 都聯賽 5 球總共 10 球

散貨算數了

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans

Bar any last-minute dramas, Arsenal will not be signing anyone today and will not be letting the likes of Danny Welbeck leave.

點解唔躝

重點係黑b可以玩燒味
可以勉強當plan b用

主席係現有打法球員有個好後備

啱呀
就算你打邊用黑 b 都多啲衝擊力啦
冇腦姐但係其實幾好用

簽vida又係得個吹字？

放工

雖然我麻麻黑b
但兩個比，我都prefer 黑b打後備

係比錫達斯係咁sell佢

今朝仲要早返conf call

最應該走果d又無人買

還我chambers dllm

Dembele 呢

一野入晒保定同高甸

留隊牙

富咸夾埋比錫達斯呃左我地chambers

影緊相
一陣會連埋保定高甸藍斯一起announce

垃圾懦夫，唔敢去英超證明自己

富咸同狼隊瘋狂簽人

羅寶

黑碧下季完約

咁撚痴線既

路狗 下星期同唔同我食飯 我生日

呢球係過三個

你請

星期幾食

陪女啦你

U 請ok?

屌你唔叫我

垃圾
大人大者比個女人管到

唔食算！

u會自然到架啦

垃圾
大人大者咬個女人老軟

驚你門口都出唔到牙 閪水困mk

“Emery is happy with the squad he has & the club believe they have invested wisely and filled the positions they wanted to fill.”

做乜發癲

當我咩

好朋友 我生日一定會到

一個都簽唔到

唔買中堅又借走張伯斯做乜鳩 愛狗傻撚左

簽左人未?

得返3個鐘唔夠

Arsènic™
‏

@MrArsenicTM
2m2 minutes ago
More
Arsènic™ Retweeted Kike Marin**
Kike claims Arsenal have offered €100m for Dembélé, up to the player now

痴線

流料
之前話阿狗賣盧卡斯比西咸收返19M

收皮啦，依個垃圾記者啲料唔準

估唔到雲加走左，
仲有人想迫害雲加

Yeahyeah走左先洗大錢
Dllm

鑽石眼係咁買返多仔d 舊將

呢次真，我有fd係入面洗衫，佢話今晚好忙

英國班人收左工啦

3個鐘 都仲係得個吹 完左啦

勁

同上年lemar一樣

而家英國先兩點，仲有排做

godin 好似去獌

第一年唔洗睇transfer deadline可以訓
愛Sir

reject左啦

唔係話佢留咩

上年出動哂基佬, 植物人,拿卡都搞唔掂

dembele 琴日公開宣佈咗留隊喇

BREAKING: Arsenal have made a €100m offer for Barcelona star Ousmane Dembélé. They have just under 3 hours to get the deal done. (Source: @Kike_Marin_)
Oh my god！

今年出動papa, 美羊, 拿卡, m7

nine up

準備迷愛！

邊個咁垃圾

講真
呢d濕鳩news我都唔好意思貼出黎

黃金3小時！

點解可以吹到咁on9
100M歐元 阿狗銀行邊有咁多錢

交易可能告吹！比錫達斯企硬為維達標價2600萬英鎊

睇到都覺得尷尬

最怕係佢真係肯黎

今次真！

BREAKING: Arsenal have made a €100m offer for Crystal Palace star Wilfried Zaha. They have just under 3 hours to get the deal done. (Source: @Lihkg)
Oh my god！

welcome dembele！！！

BREAKING: Arsenal have made a €200m offer for PSG star Kylian Mbappé. They have just under 3 hours to get the deal done. (Source: @Lihkg)
Oh my god！

welcome dembele

BREAKING: Arsenal have made a €300m offer for PSG star Neymar. They have just under 3 hours to get the deal done. (Source: @Lihkg)
Oh my god！

Oh my god 😰

Neymar + Mbappé + Dembélé

BREAKING: Arsenal have made a €1000m offer for Real Madrid star Benzema. They have just under 3 hours to get the deal done. (Source: @Miliksport)

冠軍！

BREAKING: Ng Pa Lo Paul Da Ngo have made a €3b offer for Arsenal. (Source: me)

尷尬。。。。

Neymar Mbappe Dembele
Ozil
Ramsey Kante

Neymar Mbappe Dembele
Ozil
Modric Kante
Marcelo Laporte Varane Bellerin
Allison

重組句子都可以推一頁

天空體育：
本週哥甸的經紀人主動接觸了曼聯稱球員願意加盟且交易可以達成，然後曼聯給哥甸的經紀人遞上了一份offer，經紀人拿著offer給到馬體董事會，幾小時之後哥甸就和馬體續約了，稅後年薪750萬歐元。犘連奴認為球員經紀人的目的就是為了利用曼聯的offer拿到更好的續約合同。

計劃通

爺爺收埋左錢比阿仙奴高層發現

咁撚仆街

你好 曼聯抬價部

David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
2m2 minutes ago
More
Reports of Arsenal bid for Barcelona forward Ousmane Dembele false. As previously reported incoming business completed a month ago. Were open to exceptional deal if chance arose (admire & have links to Dembele) but never realistic. #AFC optimistic on Ramsey contract but not close

bailey 勁呀

dllm

一早講左啦

David未收到風！

David Ornstein
‏
已認證帳戶

@bbcsport_david
4分4 分鐘前
更多
Reports of Arsenal bid for Barcelona forward Ousmane Dembele false. As previously reported incoming business completed a month ago. Were open to exceptional deal if chance arose (admire & have links to Dembele) but never realistic. #AFC optimistic on Ramsey contract but not close

發覺David好鍾意潑冷水
比班阿狗發多兩個鐘頭夢都唔得

deadline前再入到個 我抽5位手足派波衫

果然係雲加弟子
撚 19000 咁撚

David收錯風！

optimistic on Ramsey contract but not close

樂觀喎，應該呢個月會搞惦啦

屌

簽左

真

TimeForDembele

過咗轉會窗, 條撚屌實同你玩嘢扭屎忽

雪囉
家陣真係唔係話一定要出佢

又簽番享利

WelcomeDembele

黑B,奧斯賓拿,甘寶,贊堅臣清唔清到 ?

"It just shows that in the Premier League, there isn't much place for loyalty."

It looks like Sevilla goalkeeper Sergio Rico might be on the verge of joining Fulham.

#FFC

下個post #WelcomeDembele

再嘈掉返佢去卡迪夫添啊

It looks like being a whole summer without one single signing for Tottenham, but Mauricio Pochettino isn't troubled.

"We have a very good squad, we have very good players and it is not easy to add players that improve that," he said.

"And of course we didn’t sell players and with 25 players in the squad it’s difficult to add players. It’s not add because we need to add because it’s fashionable to sign players, it’s because if you really need to or not. And then if you can achieve your target or not.

"Our targets are always in the same level of Real Madrid or Manchester United or Manchester City, but for different circumstances we cannot achieve that. But, I am not worried, I am not sad, I am so happy."

messi

收到風丹比利影緊相了

呢個真

阿狗管理層最想要嘅領隊
真雲加繼承人

幾點完轉會窗

兩小時後

Ramsey not close
Ramsey agent tactic: play waiting game
Arsenal tactic: let Ramsey goes into final year without extension and hope he perform below exception to lower down his wages

走啦

躝啦屌你老母吊高黎賣

Seems no progress on Ramsey’s contract, arsenal said “confident” Ramsey will sign a month ago?

熱狗有無買過人

同Lemar一樣 臨完轉會窗落bid當做左嘢

都夠吊打你垃圾奴

Should have a gap difference between arsenal valuation and Ramsey expected wages

奧燒果時就唔係咁講，真係藍斯就係原罪

又係呢句
個陣情況點撚同啊
燒山一齊走等星散啦屌
一定唔會有羊先

If Ozil didn’t even sign a new contract back then, do u think Ramsey would still consider contract extension now

藍斯躝未

Ching so patient, explained so many times

無燒就無mk無羊
之後就變護級隊

岩岩同個獌fd吹水
我quote jor bbc reporter and skysports
同佢講godin is hopeless for MU
佢重唔相信重未接受到

藍斯同奧燒比

=zaha同拿卡比

算啦
阿獌一家親
大家都岸岸鳩鳩買唔到人

分分鐘仲衰撚過當年既猁
人地仲有謝4 同 蘇7

未來熱成個轉會窗一個人都冇買
第一次見

arseblognews@arseblognews
5m5 minutes ago
More
New: Ramsey boost as midfielder trains ahead of Man City game #arsenal #afc

唔洗賣人仲想點
當年爺爺辛苦幾多

[David Ornstein] Arsenal are optimistic regarding Aaron Ramsey's contract but they're not close to an agreement.

痴線依個無傳過 愛蛇一bid即中

仲有一個鐘都簽到

幾點完轉會窗?

簽左邊⼃⼁⼂⼀⼂⼃⼀

愛蛇巧波！

係倫敦見到dembele

簽到？

黎料

估計點都係焗續

咁突然

每年回顧

The 21-year-old forward started his career at the Rennes academy before joining Borussia Dortmund’s in 2016 and Barcelona in 2017.

Ousmane made his first-team debut for Rennes aged 18 in September 2015 and went on to make 26 appearances scoring 12 goals. He is a France international, having represented them at under-18, under-19 and under-21 level.

Head coach Unai Emery said: “We are delighted Ousmane is joining us. He is a talented young player and a lot of clubs were interested in him. He has big potential and gained good first-team experience last season with Barcelona. He wants to learn and improve and will be an important part of our first-team squad.”

Matteo will wear the number 8 shirt - and you can get your 'Dembele 8' shirt here.

The deal is subject to the completion of regulatory processes.

J左thx

matteo

改漏左牙羅寶

The 21-year-old forward started his career at the Rennes academy before joining Borussia Dortmund’s in 2016 and Barcelona in 2017.

Ousmane made his first-team debut for Rennes aged 18 in September 2015 and went on to make 26 appearances scoring 12 goals. He is a France international, having represented them at under-18, under-19 and under-21 level.

Head coach Unai Emery said: “We are delighted Ousmane is joining us. He is a talented young player and a lot of clubs were interested in him. He has big potential and gained good first-team experience last season with Barcelona. He wants to learn and improve and will be an important part of our first-team squad.”

Ousmane will wear the number 8 shirt - and you can get your 'Dembele 8' shirt here.

The deal is subject to the completion of regulatory processes.

乳名黎
Ousmane "Matteo" Dembele

個晚...全世界阿迷不斷時區打著j望住電腦

同倫敦d阿迷一齊彈下彈下

假news報左驚

兩晚開心到訓唔著

全部都臭燒波3

最記得狂掃五子果年

屌你一入到去見到掩面笑撚到我仆街

真一字排開

睇POST 以為簽左人

原來過左咁耐
我最鐘意既球會同最愛既football player
以為只會系打機發生既事

arshavin果次都係last minute

好掛住沙皇

今晚hkt 0000完轉會窗？

係

佩雷斯感言告別「廠」迷

【體育】以400萬鎊轉會費轉投韋斯咸後，盧卡斯佩雷斯在社交網絡twitter留言，告別一眾阿仙奴球迷，和感謝一眾兵工廠的隊友及員工。

盧卡斯佩雷斯（Lucas Perez）加盟韋斯咸後，於twitter留言向一眾阿仙奴職球員和球迷道別：「今天，我很想感謝一眾阿仙奴球迷對我的支持，從我首次來到倫敦以來，他們總是向我展示出感情和愛心。」

「我同時想感謝我的隊友和職員，他們給予了我在世上其中一個最佳聯賽地標上陣和勝出英足盃的機會，祝願你們未來一切順利，繼續邁步向前，實現偉大事情。」

佩雷斯2016年以1710萬鎊從拉科魯尼亞轉投阿仙奴，上季以外借形式重回拉科效力前，合共為兵工廠上陣21次入7球。今季返回兵工廠後，被告知自己今季將不會是新帥艾美利重用的球員，最終改投「鎚仔幫」另謀發展。

圖片來源 : Twitter圖片

真阿

4M 我屌你老母 不如免費啦

阿仙奴球員永遠唔值錢

Welbeck下季完約喇,真係免費

除左打獌 一件廢物

返翻獌

Arsènic™ @MrArsenicTM

Julien says #AFC is one of the clubs to have asked about Sidibe today.

on9
唔好再遲d

9up大賽開始報名

Daddy welbeck

Kagawa done deal ✅

最後了

要黎做乜

聽護係廢狗當年過雲加一棟先簽左黑b

冇補強左閘、中堅

pavon done deal！又話唔買

Reports suggest Valencia will look to secure the signing of Danny Welbeck

Can still be sold to other countries but England players don’t really go out of England

快d 賣埋走

相都有埋

丹比利黎未

Everton, Fulham, Newcastle & Besiktas are interested in Welbeck.

-@TelegraphSport

Sky’s reporter at St. Mary's Stadium has confirmed Southampton are keen on Welbeck but wages could be an obstacle.

每次賣人都因為人工而賣唔出or低價賣
呢方面阿狗真係世界級

Reports that Arsenal have made a €100m offer for Ousmane Dembélé are completely false. Sorry Arsenal fans. (Source: @bbcsport_david)

medical examination緊

丹比利著幾號

Reports of Arsenal bid for Barcelona forward Ousmane Dembele false. As previously reported incoming business completed a month ago. Were open to exceptional deal if chance arose (admire & have links to Dembele) but never realistic. #AFC optimistic on Ramsey contract but not close

#AFC’s €100m offer for Dembélé does not exist + he wants to succeed with FCB [via reliable @albert_roge]

David收5到風

除左一半褲

飛機都搭唔到啦 一粒鐘 訓啦阿迷

無左雲加，連球迷都有覺好訓

1. 人工太高
2. 廢個d又賣唔出
3. 勁個d又剩返一年約
4. 一係就出statement 玩野

列叔

型到

官宣先 其他後補

垃圾點教都係垃圾

葉問

o8

俾d大志 簽Big Name!

野心愛 有錢到…

Done Deal ✅

愛sir服左佢,美斯都簽到

看圖作故事
做阿狗後防呢,就要好似葉問咁
一個打十個

愛蛇真心有野心

Wenger - I would buy Neymar
Arsenal manager Arsene Wenger admits if he had the money he would try and sign Brazilian sensation Neymar.

OOO

野心阿
Ff推po大法

愛狗今鋪真係野心
Kurt Zouma, Marcos Rojo, Yerry Mina, Andre Gomes, Bernard.

Arsenal goalkeeper David Ospina has agreed personal terms with Beşiktaş. (Source: SkySports)

deal

Sky Sources: Ospina and Besiktas have agreed personal terms.

Torreira會唔會矮過沙基利同小學雞

仲要有料教練
前場有我禾同Rich7son

MC買左中場

58分鐘

最後一個鐘
人又買唔到
賣人又賣唔出
都唔知做乜撚野

矮撚

ooo

3:55pm: Ospina to leave Arsenal for Besiktas

Arsenal goalkeeper David Ospina has agreed personal terms for a move to Besiktas. The Colombian fell down the pecking order at the Emirates after the signing of Bernd Leno from Bayer Leverkusen

唔知會唔會有壓哨signing呢

拖肥10年球迷

sxxxxxxu

買到咩

簽左？

Yerry Mina to Everton also said to be done, at €30m plus €2m in bonuses.

Andre Gomes to Everton is done, say Catalan media, €2.6m for a season long loan.

愛回家

cls 成隊波兩年換左十一個

簽返gabriel paulista coq

on9

留黑碧喇，放走佢真係少少變陣能力都冇
假設唔傷都踢到翼同前鋒
不過下年又要free走

問咋嘛 你估真係諗住買咩

隔離曼區內戰

OOO
屌
呢個真心唔捨得

2&b 最強之人已在陣中

A8迷

Sport say both clubs will announce Gomes deal in a few minutes.
愛

去咗9c

鏟蛇先係經典

做咩內戰

Zaha黎未

有記者話黑b決定留低

車狗個post名長到

啲轟做咩鬧人25呀，唔係話咩隊波成績唔好走好正常咩

鏟蛇條命都換唔到zaha, 仲有無手足肯犧牲牙

富咸簽埋vietto

BREAKING: #Everton are attempting to finalise deals for four players within the next hour. Mina, Gomes, Zouma and Rojo are being targeted with varying degrees of progress. #DeadlineDay
Cls 真係一字排開

痴撚左線

富咸 狼隊 愛記 癲到

一次過買咁撚多中堅

打10個中堅咩

中下遊好撚進取

富咸見出名就簽
狼隊見係葡萄牙人就簽
兩隊都係on9

富咸都係

阿狗一個都冇，冇啲氣氛

are u coming

太早簽 愛蛇無雲加咁識搞氣氛

早幾年呢啲時候好撚激心

我地J黑b留隊news

買拖台果年屌你老母

雲加又嬴

賓周

班轟玻璃心到，少少事就咒人死

With 50 minutes left until the deadline, we appear to be looking at Tottenham Hotspur becoming the first club to not sign a player in the Premier League summer transfer window since it was introduced in 2003. Stat courtesy of @garyjacob and @BillEdgarTimes.

以前簡直係同時間競賽

記得個陣爭緊冠 夠膽死一個都唔買
得件頭套

RAMSEY 唔續就送走佢啦

法比仔+30M 換

A Cole
Fabregas
Van Persie
Ade
Flamini
OX

我地d 25仔多到

熱狗狗竇好和平，一致屌緊列維全家

法你老母咩

仲法比

反骨到呢

之前又話咩唔可以鬧法比狗係25

李城果年冬季都好似無買，on99

+2gc

痴線 禾地牙狗都係祝第一風扇斷腳 都不至於死呀

個時買到而家啲人champ左啦你老母

加比爾

丹比利！啪啪啪！ 丹比利！啪啪啪！

全家都要落地獄，仲癲過我哋

貼去車區會唔會激死老鼠

跟住咪過黎貼A高歐聯同法比英超

想簽賓周牙

果時老鼠又咪係咁樣爆閘

馬體會球迷激到爆血管

貼左啦果邊

Yes, 成個阿post得你一隻鍠阿雜種有資料去爆鳩人地閘

仲有雲狗

林狗也爆閘了

季尾先講呢D
一陣又比人BIN C

Last 30 minutes

富咸同狼隊真係CLS

熱刺個新球場好符合現代娛樂

屌好想要高仔 轟有冇option to buy

Besiktas making a move for Arsenal’s Ospina

Jenkinson stay

冇

幫皇馬練兵咋

From 🇨🇷: Lazio were interested to take Joel Campbell on loan but #AFC said no. If they have intention to strike a permanent deal, talks could then be resumed. It is not excluded that Joel stays put till January.

cls
sarri係咪預自己玩得一季

好多年無試過deadline乜消息都無得j

原來係車仔PO

咁撚多字無睇清楚 以為係老鼠屌鬼PO

當初入柏柏個個都話針對性補強
點知咁快又話冇中堅用

買左5個重想點

英冠好似仲可以買人

31/8前可以賣去垃圾聯賽

賣主席唔賣咁寶

撚有人要咩

仆街死啦贊狗

Too good for 英冠

最後一秒done deal

借走慳住人工等完約啦屌

踢南華啦

熱狗一條友都唔買

垃圾

宜家先做緊爺爺十幾年前做過既野

起球場主力簽長約夠做
冬季買左lucas moura

一年約 loan 當我地 on9

Spurs fans in June: I wonder if we could sign Bale

Spurs fans in July: I wonder if we could sign Martial

Spurs fans today: I wonder if I should take my toaster in the bath

人地有未來,洗撚買人咩

屌以為你咁勁仲入咗去

兒子到時要兵役典算

獌除左巴西仔

仲簽左咩人

datlo

車狗都有今日

史篤城個後備龍

車狗曼狗熱狗

Dalot呀

不過佢地個陣容唔簽人都好撚過阿狗

痴q左線

Dai Lo呀

No team will take his wages

富咸買左咁多人
隊波一開季實亂

就算借都覺得柏芝借錯球隊

又咪大佬 不用分得那麼細

South China

當年米堡都係咁

米堡教練有料

會唔會阿狗想比個驚喜我哋，咩消息都唔放比記者

技術性失誤

起碼多啲出場機會先

會唔會係買MILIK

15分鐘

拿玻里非賣品

DEMBELE

唔好ff咁多

簽到

反轉左世界盃就唔好出黎害人喇

扮乜鳩

突發

“Besiktas agreed with #AFC a deal for Ospina and contract details are now being finalised. It would be a shock if this doesn’t go through.”

official

Oxford United FC已認證帳戶@OUFCOfficial

✍️ | Oxford United are delighted to announce the #DeadlineDay signing of Hong Kong-born midfielder Tsun Dai on a two-year deal from @buryfcofficial for an undisclosed fee

📝 DEAL DONE: Everton have signed Bernard from Shakhtar Donestk on a free transfer. (Source: @Everton)

BREAKING NEWS

Everton have confirmed the signing of Brazilian midfielder Bernard

愛蛇

好佩服你

Oxford United FC已認證帳戶@OUFCOfficial

✍️ | Oxford United are delighted to announce the #DeadlineDay signing of Hong Kong-born midfielder Tsun Dai on a two-year deal from @buryfcofficial for an undisclosed fee

留係bury都冇得出 早走早著啦

Arsenal are closing in on a deal to sign Ousmane Dembele from Barcelona, according to Sky sources.

落棺

Oxford United are delighted to announce the signing of Tsun Dai on a two- year deal from Bury for an undisclosed fee.

The Hong Kong-born midfielder moved to England as an 11-year old and owns a dual-nationality passport, meaning he can represent either his native country or England.

The 19-year old has represented Hong Kong at U15 level and, after a spell at Reading, came through the youth ranks at Bury to earn his first professional contract. Such was the level of his performances, shortly after signing his first deal, he was rewarded with an improved contract ahead of the 2017/18 season before making his professional debut.

U’s manager Karl Robinson welcomed Tsun to the club:

“He is someone who we are pleased to bring to the club. He is an exciting prospect and although he still has plenty to learn he has a fantastic attitude and we think will continue to develop and improve.”

戴仔

Dembele announced

Welcome Arsène

Joel’s shirt number #35

Native country Hong Kong

VERY CLOSE

9分鐘

屌真係簽左丹比利

講真世三勁過哂我地任何一個進攻球員

BREAKING NEWS

Fiorentina's Carlos Sanchez has passed a medical and agreed terms on a move to West Ham, according to Sky sources.

點都要俾個no佢既

屌. 真係丹比利

雲加回歸

Dembele

真係有

Moussa

下個po welcome dembele

嘩嘩嘩嘩

打飛機好撚爽

表弟係個邊做影相佬 話接到order依家係房stand by

#welcomedembele

仲有7分鍾

Dembele唔知著幾多號
聽日即刻去印番件

爽

你地係邊度睇到消息?

影緊相. 100M DEMBELE

Zaha

40

Breaking!!!

嚟啦嚟啦

簽左比利

咁都簽到

#GunnerDembele

Breaking news

個po咩料

果邊話簽哂文件先
相後補

#welcomealexis

精神病發作，敬請遠離

不敢相信....
AMAZING!!!!!!

#WelcomeArsene

愛SIR OK WO
搵左班巫師番黎作法

#TimeForDembele

玩咁耐都唔厭
btw呢個轉會叫滿意
始終冇乜錢

Barcelona secure a buyback on Yerry Mina deal. So that's a deal with minimal upside for Everton

Welcome

真係變多仙奴

我sp男朋友個表弟係阿狗到做影相，
而家係影相房standby 緊

呢個po全部on9

#CrazyDembele

4分鐘！

you 都係呢個po

#VivaLaVida

#Osumanesage

好撚sad

真係得左

1001就簽到dembele
大家推快啲

He 轟狗來

#DareToDembele

OXFORD United have signed Tsun Dai from Bury for an undisclosed fee.

The winger, seen as one for the future, signed a two-year contract this afternoon to beat the transfer deadline.

Tsun joined Bury last summer, but made only 11 appearances, scoring once, for the Shakers, who were relegated from Sky Bet League One.

The 19-year-old, who was born in Hong Kong and spent four years in Reading’s academy, said: “The manager has been brilliant to me and I can’t wait.

“This is a totally different environment (to Bury) I think. It’s great to be here.

“I’ve had a pretty tough one with Bury, lots of physical work and playing decent games against Premier League sides. It’s been pretty good.

“I played 80 minutes against Huddersfield and did alright. I can’t wait to get the season going.”

U’s boss Karl Robinson said: “He’s an exciting prospect and although he still has plenty to learn he has a fantastic attitude and we think will continue to develop and improve.”

呢件好野來 阿狗可以考慮下呀
如果係搵中堅

你唔係飲大左叫你老表求婚咩

#lastminute #dembele #welcome

❗ [LATEST NEWS] Agreement with @Everton for the transfer of Yerry Mina

姐係成班人打J 但係Dembele呢?

Barcelona have announced they have reached an agreement with Everton for the transfer of Yerry Mina.

拖肥係咪痴撚左線

Welcome dembele

medical

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

互射姐

綠帽狗條女話我知

拖肥梅開二度

愛記

And now Yerry Mina in @Everton - 30.25 Euro fee!!!

又同條女散左

愛字頭又9c

講事實都唔忽

反愛

2分鐘

molamola

完

拖肥

屌佢老母又無限金錢呀
28.5m

Dembele fake news

免簽yaya ok?

官網

DONE DEAL!

完!!!!!!!!!!!!!!!

BREAKING: @Everton agree deal to sign centre-back Yerry Mina from Barcelona for £28.5m. #SSN

Welcome Demeble

簽唔切ag?

最後簽到

Barcelona have announced they have reached an agreement with Arsenal for the transfer of Osumane Dembele.

姐係無啦

壓哨

收皮！！！

DONEDEAL

人齊開季

真。絕殺

#DllmDembele

Done deal

官宣左！！！！！！！

官酸

On9 post

Ousmane Dembele agrees to join Arsenal

TRANSFER WINDOW CLOSED

真係簽到

感動

終於等到

來季預測

愛蛇好波

屌愛狗阻撚住曬 搞到用唔到fax機

玩夠喇 互相沬返D精先啦

反愛班人依家開心啦

BREAKING NEWS

Sky sources: Caglar Soyuncu should of signed for @LCFC before the 5pm deadline.

DLMAO

垃圾

贊仔 金寶 黑B 清唔去

細梅 PAPA 死撚梗

RAMSEY 撚屌9成唔續約 1月又殘賣

結論: 爺爺完勝

唔識英文就死開啦

李狗我屌你老母

李城會唔會又遲左幾秒

玩完了

Barcelona have announced they have reached an agreement with Everton for the transfer of Andre Gomes

消人可以慢慢
賣去國外

BREAKING NEWS

West Ham have confirmed the signing of Carlos Sanchez.

Arsenal 5:0 Man City

呢件廢柴黎

屌你拖肥連中三元

BREAKING NEWS

Fulham have agreed £30m deal to sign Marseille midfielder Andre-Frank Zambo Anguissa. The Fulham medical team are in France for the medical

屌你老母富咸西咸拖肥鬥簽

唉
要反愛了

最已陣

welcome Dembele!!!!

今日重點：
曼聯一個都買唔到
熱狗一個人都唔買

阿狗都係

轉會停左. 但借人係咪ok?

mola mola

有出無入

但睇返成個轉會窗
阿狗啲買人全部快狠準

曼年

借人31號先Dead

10m丹比利

卡吐咁撚仆街既

丹比利

借佢老味

先借後買 輕鬆

富咸30m簽個馬賽中場好似未聽過

真心唔明點解借走柏芝⋯⋯

唔夠人咪半季收返

Everton chief executive on transforming club: 'Champions League football isn't a dream. I'm planning for it' @_ChrisBascombe

笑死人咩

愛華頓年年都買唔少人 但成日夾唔到
反而想睇狼隊 富咸

屌，上面好撚無聊，好好玩？

借人係咪真係31 dead
唔想無j打

對曼城應該papa 加 走場了
兩個轉身都好慢

我都想知

比兩翼同牙路撚狗

Sane 恰左比9幾多次

應該唔係

As agreed by the clubs in September 2017, the summer transfer window will close at 17:00 BST on Thursday 9 August 2018.

This new agreement, which applies only to the acquisition of players, will be for Premier League clubs only and has no bearing on other leagues and competitions.

Clubs will still have the ability to sell or loan players to other leagues whose transfer windows are open, as they can now to leagues that have different transfer window dates.

借完人註冊唔到有鳩用咩
註冊好似完左

好似唔係
registration window會係聽日close

下個post 【Welcome Dembele】

星期日晚場波之後Welcome home Mikel

free transfer就得

Welcome Home Wenger

但應該reg唔到 應該可以簽跟住等一月reg（fm係咁，唔知現實係咪 ）

Reg R 霸得唔得

BREAKING: @FulhamFC sign goalkeeper Sergio Rico from Sevilla on a season-long loan. #SSN

痴撚線

富咸都簽左幾多球員下
護唔到級就

wtf

"I’m very happy, really pleased to have signed for the oldest club in the Premier League. I’m excited to start training, to meet all my teammates and, above all, to enjoy the season that starts this Saturday." - @sergiorico25

富咸簽d歐霸級數既球員
夾唔到下季就含包散

TEN DEAL SHEETS IN!

We understand that the Premier League is presently processing 10 deal sheets. This gives the clubs involved an additional two hours to complete their transfer deals.

Dembele

fm玩法係可以簽free agent再喺9月1reg歐霸
同埋本土盃賽唔使reg都可以踢

仲有10個球員搞緊轉會文件 仲有機會. 會多兩知鐘整

轉會仲未完？

未. 呢十個球員遞左紙. 會比多兩個鍾. 搞文件